一月一日 八區開花啦不如

港島個邊，今日有出就知
啲狗唔係好似平時咁
今次係貼近晒遊行條路線
完全係準備一入黑就打你班人

無啦啦又中止個遊行
每次都係就算你有不反去到十點
咁其實拎張不反嚟做咩？
為咗唔想個遊行破百萬
話cut 就cut

唔好再休息，一月一要玩大佢
請八區開花

推

你想講一月二?

而家

今晚

今晚開花開到聽日啦 和你塞

元旦開花
有象徵意義
咁樣先可以喺國際爭取到更大回響

Go

push

大家千其唔好
堅持經濟攬抄
商家冇生意做好慘
和你shop,和你唱 ,和你lunch搞到人冇生意就唔好啦
紅日,新年,復活做唔到生意好慘架
五大訴求，缺一不可
香港四大中資企業分別係
中旅、華潤、招商、中國光大

千祈唔好搞中資企業，佢地無咩生意已經好慘

唔好打陣地 請繼續行

唔好裝修完就走咗去
唔好

和你shop發現有成效就唔好叫人返去開花啦

Set 完 road block走有咩問題？
唔打陣地就得啦

和你shop一定要做

唔好打陣地

班手足是曬港島, 你有冇出？

其實好多廢老會汁清條路

屌你老母我出完返撚埋大埔啦傻閪
港島返去要幾耐呀？

真

唔打算開花嘅手足上twitter打國際線啊

亦只有象徵，因為攬炒要工作日

今晚宣布立國啦

港島根本死位
本身唔係住個區根本唔會帶gear出去
打過咁多次都仲唔知？
你喺港島打就真係預約被捕啦

不嬲都係前線決定 係連登講完有撚用？

今晚各區開花，天氣乾燥，中資企業

任何人立即離開港島，除非你住港島，否則做乜都好返咗九龍先

推。冇計劃嘅唔好打狗。

收皮啦冷氣軍師

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

呢個我同意
如果要打就返旺角尖咀
港島只係for遊行
咪撚再喺個到打
講過好撚多次

要

點解叫開花就一定冇出維園？
我今日出完就係知啲狗好撚近遊行路線
未試咁

叫人開花同有冇出維園兩者有冇關係？

同意

分區真係好啲，要散都有屋苑避下

開佢老母

不宜留港島

大家都仲唔明關花意義
已經停咗好撚多日
係時候要出嚟炒返熱場運動
再靜落去就成功俾港共冷處理
遊行只係國際文宣作用
開花係凝聚返成場運動

Push

八點大中見 而家返

支持

就睇吓咁樣開花班狗準唔準備得切

唔好留港島！

港島好多手足未走到 各區開花都要啲人返到先

八半啦
八點太早

夠啦，唔好再叫人而家開花啦，好麻，諗吓出面有幾多人未係港島走得到

重有新年和你shop 唔好開花住

休息咗成個月啦 手足

沒有陣地 只有開花

係先好講
我返屋企拎野

我食完飯就返屋企拎嘢

總之離開咗港島先

開你老母花咩

早唔講遲唔講
一啲計謀 論據都冇 就推手足幫你開花

推 大家返去準備開波

一月一日 八區開花啦不如

唔明點解民陣次次都係港島搞

［置頂］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！

而家次次開花都俾人叫鬼架啦

立即九龍開花 三架水炮都係港島

推啊！！！！

港島區不易久留，有哂步署
轉場九龍食下飯行下街先啦

一早講咗唔洗亦都唔應該申請不反
申請不反本身已經係on9
以後遊行:網上號召吹雞→上街
咪撚再通知曱甴

p

一揆

不反要申請
但唔一定要跟

開你老母

聽日和你塞啦

唔好陣地
繼續黃色經濟圈

開花，唔係關花

上！！！

屌你話開就開咩

和你shop

推
食完飯就開

好撚多人仲去u購

快啲開

要今日開

why not both

根本冇降緊溫 反而愈燒愈旺
經濟圈同國際線係而家既主要路綫

shop shop下就開架啦，至在聚人先

轉車返大埔中

No more frontline